嶺大係唔係大學屆孤島

學人復課

你當珠hai大學死架？

Fake news

大學

Sorry佢只係學院
柒咗

你當教大死㗎

Lingu絕不孤單 有edu陪你

on99

教中仲和平
利申：教中學生

垃撚圾

連VTC都停緊喎

陳云大學

過左呢個月 嶺大話自己係大學都無人信啦

停左

一早就已經停課係冇咩人同外界消息講

congregation都停埋...

係

教大

唔係停咗咩

聽日復課？

開返campus,但唔會有face to face嘅堂，轉哂做online